雪櫃得翻少少野……

兩個細番茄
兩塊火腿
半罐番茄羅勒醬
仲有cheap cheap芝士片
唔想落街買餸就食住先

耍多份唔該

想食

咁就要落街買餸鳥

可能唔夠飽

煮狗糧